沈陣營第二百三十八期 - 界內range，師傅range，傻傻分不清。

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第二百三十七期 - 若熊市壽終正寢，振盈必捲土重來！

正個標題

ＬＭ～

push

個標題好貼市

唔記得邊個師兄提議嘅

不過有樣嘢不得不防
共產黨放針眞係好勁

師傅
\|/

一早走咗66入晒樓寶，話撚咗咁嘅管理層，護城河都冇用，計甚麼ROE PB冇用嘅

正如2個廚師，揸住一模一樣嘅材料，煮出嚟嘅嘢可能一個食過翻尋味，一個一邊食一邊屌老母叫回水

\|/

無意再起鬧戰，但

如果林鄭接納張超雄建議，只此一次引渡去台灣

To 政府: 己暫緩，亦都還左死者一個公道，冇政治壓力， Win
To 死者家屬: 還左死者一個公道 Win

To 示威者：唔可以再 bind 左五大要求一齊叫政府回應，冇理由再夾住政府

現在泛民沒有任何道德責任要支持政府處理這個死者家屬呢個問題。反之，從抗爭的角度，如果五大訴求（調查黑警、普選、不追究示威者），一個都沒有完成，就是政府的錯。這種「政府的錯」，是絕對可以挾持至選舉，會令泛民贏到開巷的。

笑爆咀

可以反對佢做法，但話佢賣港就痴撚殼嘅，佢有乜嘢賣? 即時執行咗喇咩? 我可以估計就算個個同意佢講法，柒婆都未必制，做嘅話咪即係佢有簡單方式唔做硬推送中冇撚腦? 台灣一定要受嘅咩?

你話張超雄係on9大愛左膠，不合時宜，我會同意，觀點與角度也，唔啱聽就話人賣港，同亂咁屌人五毛冇分別

其實我真想知道幾多人可以簡單解釋到民主自由?

言論自由乃一切自由之母

香港每日證監會check數喎

2018年全年業績贏160億
依家2單工程就打左佢22億

有親戚朋友走嚟問我

富途後面好似有700?

高鐵止唔到血嘅，全支境高鐵蝕到攤攤腰，香港高鐵唔會例外

基本上支共起高鐵只係面子工程嚟，體驗國家意志，冇講成本效益，蝕就納稅人嘅

而家支境高鐵里數總長度好似日本6倍

佢話係戰略投資

書展寫真無人講?

又要打丁

張超雄支持南亞難民、指反水貨示威為歧視不可接受、為雙非童爭綜援，好明顥係人口清洗溝淡香港人喎，仲唔係賣港 ? 加上佢係立法會議員，政治影響力和權力比你同我都要多

割肉飼鷹是善，但是割別人的肉來飼鷹就是偽善，呢D 唔係一句左派就可以尊重的

洗唔洗咁高清，老闆啱啱行過

睇下日本鐵路同美國鐵路

邊有人全國起晒新幹線

陳同佳單嘢從來都唔係抗爭目標，佢只係林奠推送中嘅籍囗，所以林奠只要肯接納個一次性引渡即代表佢承認一開始就係錯，就係要利用單嘢推送中，想攞走香港人嘅人權自由，被支共同化，只要佢仲唔放人唔查黑警唔撤惡法唔普選，就唔會有得贏，唔好搞內訌搞到爭取嘅目標都唔記得咗

民粹右派觀點與左膠大愛觀點，立法會議員唔代表執行到佢想做嘅嘢，要賣港，就要有實際可以執行到嘅權力，佢唔同意只係佢嘅觀點，社會需要唔同聲音，人口清洗佢更加做唔到，輸入嘅難民假難民遠不及專才計劃咁多，走轉中環，大撚把講普通話嘅做投行，做緊主要職位，入境署長同柒婆就買緊港

難民也好假難民最可能係會令治安差，我諗佢做唔到香港人嘅職位

從來都冇人屌泛民唔落力唔衝擊，只要求佢地唔好督灰割席

但一有意見就話呢D係內訌/分化/兒登仔

有人話「張超雄方案」嘅作用，係為咗迫林鄭否證自己嘅初心，等林鄭無得再以「初心」作為推動修例嘅擋箭牌。
但殺人案死者嘅父母，6月底已經致函林鄭，懇求考慮以「單次個案處理」在內嘅四個方法，為女兒討回公道，但林鄭無視苦主請求，堅持不撤回修例——呢個已經係修例無關「初心」嘅最堅實證明，咁「張超雄方案」係咪應該馬上收皮？

就算喺未通過嘅呢一刻，「張超雄方案」已經為抗爭運動造成巨大分化——7月21日金鐘遊行，大家仲嗌唔嗌「撤回逃犯條例」？抑或要改口嗌「支持修訂條例」？
明明過去幾個星期，難得有個咁單純咁清晰嘅訴求，點解要將個目標複雜化、模糊化？

幾位市民以死明志，無數抗爭者被打至頭破血流、被挖眼、被扭斷手腕、更多人被濫搜濫捕，承受白色恐怖，惶惶不可終日——佢地所有嘅犧牲，目的只有一個——政府要回應五大訊求，而唔係幫政府整下台階。

受咗啲黨同伐異思想影響，好多人只有立場而唔會理會事情實質

最簡單一點，乜嘢叫賣港? 簡單啲講就係將大眾利益犧牲換返比自己個人嘅好處，而要透過公權力執行變成合法嘅先稱得上賣港，唔係權力中心嘅人根本冇資格賣，佢冇嘢賣嘅

呢到我認同樓王
搞清楚先 ，張一向大愛最終型
你可以話佢痴線 ，掛住南唔理香港人，用香港人福祉做善事etc
但佢一直做嘅都係岩番佢個image 亦無‘賣港’（親共）
對件事有無反效果 係咪on9就另計

叫老闆睇埋一份

作者：上街的青年，真係要從政了

其實都係時候

如果佢係 pressure group 我唔會屌佢賣港，反正社會不同聲音，但做"香港人"立法議員有權力但支持政策傾斜外地人，exploit 本地人利益就要屌

海怡半島現形
2014年4月下旬，海怡半島居民因反對商場轉型成特賣場（outlet），為自由行服務，進行一連串行動。
張超雄發言指，自己在海怡居住約16年，他說想象不到自由行會「打到入嚟」，而商場不少租戶經營近20年，如果轉做特賣場可能違反當初規劃原意。

呢D就係用將大眾利益犧牲換返比自己個人嘅好處 (上水死係上水 ge 事，我住海怡冇事就得)

點解唔可以嗌撒惡法，一日林奠唔提撒回就可以嗌，點會俾到政府下台階，張超雄憑咩代表7月21號嘅示威人士張超雄，佢自己on9咗，到時自然冇得入會，付出佢on9嘅代價,我哋做好自己嘅嘢，繼續抗爭就得

過左5點, 係唔係得返沈門仲講緊

我睇撚見兩登啲賣港論笑撚死我，總之唔啱聽就賣港咁，我都唔知幾想賣港，有得賣咩? 呢啲受共產黨文化影響嚟

能夠通過公權力損害人民利益，變成合法合理，換取到自己個人利益嘅先叫得賣港、賣國之類

習匪等一眾支共高幹賣國

建議睇吓當年列根講嘅說話，我睇吓搵唔搵到先，喺佢未上任之前，官員透過管制法例同眾多嘅稅收，膨脹架構，自己搵著數，我覺得呢啲算賣美，佢上任之後四處stop

［突發］張超雄撤回修正

你可以話左膠針唔桔到肉唔知痛，自由行殺到佢度佢有乜好處?

fb cheng lap

異象百出的原因, 是區議會選舉正在迫近.

大家可能會疑惑, 這跟涉疑搞散, 或出賣, 想想要結束抗爭有甚麼關係? 我並不針對任何一人, 我是說為何總有一群人想要抗爭結束?

因為區議會選舉需要事先籌備人力物力. 你在選之前幾個月就要開始佈局, 那需要大量的支援人力, 而最重要的是: 義工. 他們需要招義工, 而且很可能希望在暑假趁學生還在的時候招到並用到. 這些義工包括了家長和學生, 特別是師奶是大宗.

例如民主黨, 據說會派出 100 人以上參選.

抗爭的持續, 是在擾亂他們的區議會選舉規劃, 如大家所見, 議員與他們的團隊們經常自願或被迫要上抗爭前線. 社會的注意力集中在抗爭上, 不方便掛出宣傳的 banner.抗爭一天不完, 反對派的選舉活動一天難以開始.

以及最重要的是, 當大家的心在怎樣贏得目前的抗爭時, 就會吸走想要投入義工的人力, 人的精力和注意力與心力都是有限的, 每次抗爭都非常疲勞而且緊張, 投入抗爭的人沒有太多時間去管選舉.

抗爭本身和選舉是分食同一群資源: 有心改變香港的人, 以及想要捐錢去改變香港的人. 當他全心選舉時, 他就無法全力抗爭, 反之亦然. 當錢變成物資站的物資時, 出錢的人開始覺得投入太多, 便不太會變成區選的 banner, 反之亦然.

而且另一點是, 區選靠地區工作多過政治立場, 自然地, 他先天是討好一些不問政治不想捲入只顧地區工作的人的. 抗爭卻遍地開花, 目標正是將更多人捲入, 一直所謂的「民意逆轉」, 真相就是害怕當地居民, 在選舉中報復, 被票債票償, 但不是針對建制派, 而是針對「搞亂社會的人」.

這個才是大形勢, 如果你打算最大化選舉的效果, 想要拿到最多的議席, 你早晚會得到必須早日停止抗爭的結論. 有心人與他們的物力, 心力, 皆是有限資源, 當有一個巨大的引力在, 就會吸走另一邊的資源. 抗爭會傷害選舉, 他們也不斷跟大家這樣表達這種憂慮.

所以不論他們做甚麼, 「想要把事情控制在可以安心選舉, 減少選舉風險」這個目標帶領下, 更多的類似行為會發生, 而你也預計有心選舉的人很容易走向同一結論.

而大家都只有做出一個選擇, 要最大化抗爭, 就不可能最大化選舉, 反之亦然, 香港有一群「只要社會安定就好」的票存在而且還很多, 你沒辦法在抗爭時討好他們的.

泛民响我角度只係「政治綜援戶」
綜援戶會做野架咩？搲油水就識
唔夠票唔夠資源咪出黎嗌窮囉
宜家佢地只係想將成個運動視線去番泛民度
只要各位保持初心，五大訴求，咁就已經夠
仲响呢件事講來講去，咪盞求仁得仁

唔好忘記，選舉臨近呀，佢地要咩？票呀

其實我都冇乜好補充。其實只要將條線拉到高一高，就人人都係賣港賊。街邊豬肉佬都係賣港賊黎，賣大陸豬促進大陸經濟，仲要有非洲豬瘟既。

有得賣多多都賣，香港不知幾值錢，但何來咁既資格賣

廣義上都可以叫賣港嘅
大概係美國爭取II權益之流
‘悍’他人之慨派福利
但唔係同政府之流一樣固定地白送香港利益比中國個type

你要咁樣deduct 落去，我都冇野講了
反正張超雄撤回左唔再回了，學返上面咁講 :
繼續保持初心，五大訴求，完

鄭立比熱普城好啲，論述係有條理同易明，但都要小心睇
條友正宗冷氣軍師，任何嘢只彈無讚唔俾建議，行動力為零

飯民係乜撚都好，有選票有選擇權，香港選立法會從來唔係選議員，一向係測試選民嘅智商

甚多選民連need同like都未分到

我有冇邏輯先?

好心唔好講到人地要票就係十惡不赦咁，佢選舉就呃飯食，你選舉就係正義之師。

屌你老味咁我可能都賣緊港，話我有份推高樓價

咪話睇你條線推到邊
我買大陸制產品都計添

正確喎，張超雄賣港咁佢得到乜野？就嗰九萬六？佢自己理大教書都搵到啦。賣港邊係咁賣，佢肯賣自己嗰票，一千幾百萬點都值啦。

你直頭係賣緊，仆街收咁多股息，一蚊稅都唔駛交
你捐錢呢啲叫贖罪券

所以宜家班後生仔係要從政，做議員
橫掂只係揀個舉手機器，點解要益呢班人？
拎住六四光環食足三十年議員人工
但係一定要夠圓滑，唔好未選就俾人DQ
敵人奸，對付敵人既要更加奸

我冇咁講，選舉嘅嘢就係大眾利益分配之事，我係話好多選民唔會理會係咪選綱對佢有利，以前做過啲乜講過啲乜，一味情緒行先

都唔係得香港選舉先覺得自己選完條友做d決定都唔係自己投佢個時嘅意願

唔係話你
我反而係睇track record, 嗰啲反口覆舌，今日大中華明日本土撚嗰啲仆街，又或者完全冇往績就走出黎靠屌人老母上位嗰啲，一定唔投。

我有交稅㗎，不過撥去薪俸稅唔交物業稅啫，合法嘅，但差餉地租每季9千幾㗎，一年幾皮嘢，深圳反而乜都唔使交

其實我贊成後生仔參選，但唔該你保證你既政綱deliver到，唔好鳩up. 當你話泛民冇用，唔代表你好撚有用。正如食藥醫唔到感冒，唔會justify到食香爐灰醫病

我梗係抽秤你啲樓寶啦，特登唔講樓就係知有差餉。唔係點拉高條道德底線

最緊要係真係為香港人服務啦，如果政綱係為左打倒泛民所以出黎，咁同泛民本身既功能有乜分別？

橫撚掂都係，鳩噏吓經濟學家點樣解釋民主同自由

自由 - 產權以外一切不損害他人產權嘅就係

民主 - 體驗就係投票，所以有K. Arrow嘅難能定律，指出投票未必係選擇最優嘅，得過諾貝爾經濟學獎

無數社會學家、經濟學家由杰文遜嘅美國獨立宣言深入解釋，包括海耶克

嗱，好多我只知大綱嘅啫，靠吹嘅

新post 上香
\|/

某某某：樓一租鋪比人，打開門口做生意。商場鋪頭賣大陸支那野。屌你老母，賣港！

某某某：樓四有大陸支那業務，北京上海大連成都廣州蘇州西安等等。邊個買樓四，邊個就係賣港！

唔係掛。思維邏輯咁獨特？
咁騰訊、中人壽、平保、中移動、三桶油仲使唔使買？

個人認為中二病兼不切實際，睇過一兩篇已經可以肯定skip, 現今社會資訊太多，無需嘥時間

發現好多建制派明顯已經部署緊區議會選舉，周圍派嘢，傳單扇野食蚊怕水米，又搞緊D暑假團，搶緊選票，唔好見到多咗選民就老定，班友今次比以往更加落力

你話報撚哂佢啲團，然後突然攞banner出黎示威，佢真係水洗都唔撚清

師父啊
\|/

佢長留台灣?

最怕佢哋以其人之道，還治其人之身，到時佢哋又搵人舉港獨旗咪一齊攬炒

咁佢地又唔敢

唔駛買，除左中人壽，師父話既

Who is 某某某 ？

空缺

好撚想睇

政治嘅嘢，從來唔好爭拗，討論吓好鳥，每個人把尺都唔用，就算淨黃淨藍屍都會打交

民建聯旅行團鼓吹港獨
旅行為名 洗腦為實
香港國國師陳雲亦有出席娛賓

正呀喂屌你

民建聯全名：民粹建國聯盟

不過咁，除咗唔投保皇黨之外，真係搞唔清候選人係乜料，我會睇樣做決定，靚女優先

牙中選我第一個投

將我張票攝入佢條波罅

我好擔心有人提名何韻詩或者民陣之類去選諾貝爾和平獎，侵呢位方仗好撚小氣，要威過要叻過奧黑鬼，等間拎咗佢覺得係佢嘅獎，屌你唔幫你不特止，分分鐘攔吓啲參議員

理論上再加壓落去港共，美帝助攻嘅話，雙普選爭唔到或者爭到立法局直選，支共可以換到美帝唔通過殺傷力大嘅《香港民主人權法》，對香港關係法都有幫助，佢哋相信就算直選議會，以佢哋嘅動員力同種票，未必輸哂

特首個位難啲，之前講過，唔係共匪有控制到嘅人做，佢驚會政變（港獨、勾結美帝、策反駐港街坊軍之類），危及支共本體政權利益

呢個我樂觀嘅推測

我甚至懷疑支共搵美帝講緊數

一樣政治
一樣宗教
講叫g最好

仲使講，我立即申請做義工助選

支共唔跪可以點吖

唔通眞係鎖國過番閪日子咩

都係焗死狗多

牙中參選好
次次選舉論壇cap尻死老貓

呢條bill由開始話通過立法幾日搞掂，手上有3百幾個人名制裁，之後柒婆壽終正寢，目前冇咗下文，可能有機會枱底講數，美帝幫你順便叫幫自己，直選議會叫做較為可行，特狗真係難啲

屌, 前幾年建制出個招, 應該大把阿叔中曬

小泉純一郎都玩過
美女刺客

想睇

靚女加大波啦梗係

香港民族建國聯盟

聽個名都知好勇武
建國者聯盟

都係個句, 睇少D陳雲, 皇天擊殺
公海擺明借機製造混亂, 擾人心智, 專注目的持之以恆仲好

撤回同一次性引渡係兩件事, 姐係七孔流血同死係兩回事一樣
5大訴求一直存在, 唔會突然消失
每件都係獨立事件, 唔好搞個連坐法

肯定好快搵到新事件分散你地專注力

完全有美帝超級英雄片feel 啦

黑寡婦孽瘤

紅巫女惠瓊

sorry 負錯

［全球首次］歐洲議會：將會對香港政府作出嚴重制裁

呢個位o係高登同連登好大分野
連登對陳雲post勁多like (唔知多唔多打手啦)
高登應該大部份當佢白卡佬但又傻唔曬

屌啦星諗吓都覺得好笑，仲要佢隻游b降格做文員仔

沈門人真係算清醒嘅，唔會比嘈音呃到，呢啲得力於多年同師父較量嘅訓練嚟

xi is my bf (best friend)

本報接獲可靠消息，逃往台灣的示威者人數逾30人，均為曾經參與7.1衝擊立法會行動的學生，他們事後沒有被捕，抵台後已接觸當地官方機構。

睇下蔡英文會唔會真係收留佢地 谷選票

直選特狗有個最吊詭之處，萬一選咗肥佬黎做特首，支共點搞？所以我諗嚟諗去冇咁快得住嘅，直選議會就機會高好多

咪撚同我講容海恩同屍屍tvb前主播果兩條八婆係靚啦！
隻揪

ex bf呀早兩曰話

應該會嘅，三十零人有乜所謂，就算唔政治庇護都唔會趕走

我就真負嘅，講還講。。。

嗱
咁人哋票源係屯門公園阿伯喎！
娜娜。jpg

咁攞正visa入境冇問題既，三十日後咪叫佢去續囉。最多續到佢政治態護申請有結果

拿, 依家D人覺得佢講野係有食藥
我就覺得好似之前有人開假藍絲PAGE用似是疑非方式迷惑藍絲差唔多

你睇睇下上左腦就分唔到架啦
痴落鳩達到點會係咩好野啊, 都唔知幾時昆鳩你
索性唔睇罷就
依家佢想搶番個名氣姐, 做咩要幫佢啊
由鳩佢啦, 盞害左D唔知佢前科既人咋

咁撚快變dom啦

係咪調左，連登對熱普城先有抗體，高登先係比佢地入侵左，高登已冇乜影響力，六月中開始有大量熱普城post

都係嗰句
唔鍾意佢 教主 狗達玩個人崇拜
同老毛有咩分別

高登好似憎兒登多過林鄭

如果台灣批左，咁即係移民台灣有捷徑
咁啲警犬睇路，隨時會俾人打死

中華民國視港澳為淪陷地區，盡量給予協助，蔣介石講嘅，就算國民黨都反對唔到

屌你老味蔣公嘅反攻大陸意志去咗邊，國民黨唔反攻大陸，投佢把撚啊，我就係咁同台灣佬講嘅

呢件粉腸同郁聞一撚樣，咪撚俾我喺街撞到佢，實推佢出馬路

高登多打手吖嘛

你應該好少上
最近先有個陳雲post得個傻鳩吹奏其他都係叫陳雲食藥多
年齡層既經驗好影響思考

私怨頗有熱普城之風

兔脫走狗烹，好吖好吖

高登有大量五毛分化，不過，過左氣就係過左氣有班真心膠係唔撚化

係啦條english都唔做嘢嘅

屌，師父D逢高加沽，口水put食一半糊，忽然袋底牛，期結前後見真章，cash is king，一股不留，睇淡唔造淡，靠邊站,全部上曬腦

最撚鐘意睇人私怨，成撚個怨婦咁

國民黨收皮，而家反而要台獨嘅民進黨維護中華民國

眞感慨

以前著草台灣係呂樂 馬惜珍

民進黨唔反攻大陸，不過暫時仲係中華民國旗，會協助淪陷區嘅人士

美帝嬲嬲地攪過新un

侵埋台灣玩

嬲死支那

林榮基都過咗去一排

點同呢，逼上梁山兩回事嚟

高登一個月都上唔到一次！

就係話
點解香港變成咁。。

咁又未必會，條撚屌侵根本就只係想搾乾支共外滙，政治嘢內政嘢睇佢款唔會干涉

攪個貿易文化組織嗰啲做樣?

利申:有聽碌撚個網台既
聽佢屌人有時幾爽下, 但其他論述就聽下就算

唔排除我都有俾佢地洗腦
但感覺熱狗城邦D人仲痴線

一開始五十年不變，晨早就會預見到咁，只係快咗25年姐。
阿燦胡大為羅大佑好嘢呀，早三十年見到會咁，搞個笑聲救地球同作咗首皇后大道東

蝗晶精英追女仔
香港人民大飯堂

佢玩政治手腕點都差過奧黑鬼同細布殊嘅，你睇佢今年midterm都只係講自己可以搞好美國經濟，熊put輪磚家嚟

垃圾之流，高下立見

可能下任嘅事啦
早2日見樓王講起美國可能退聯合國
聯想到

30人突然到台灣求庇護，事前港共支共竟然唔知情。西環一定拍檯大怒，中南海更加怒上加怒。

精彩囉

支共嘅睇法係冇乜嘢一國兩制，現時嘅生活方式同社會結構係歷史留落嚟決定咗嘅，因為大變香港就廢咗，等如冇用，毛澤東年代都唔准紅衛兵攻過香港，嗰時英軍抵抗唔到嘅，港督長期有架直升機隨時飛走

所以支共要慢慢改變香港嘅結構，佢控制到之餘而香港有利用價值嘅

支共眼中不過"改土歸流"罷了

新姜西藏咪又係咁

逾30名衝立法會示威者獲台灣庇護 已抵台灣

ok 我收番勇武冇用嘅講法
屌 俾班撚屌快過我移民

歐洲議會：強烈譴責中方干涉香港內政

［全球首次］歐洲議會：將會對香港政府作出嚴重制裁

歐洲議會通過制裁 停向香港出口人群管制裝備

歐洲議會通過議案 促港府撤回修例

歐洲議會食左春藥，突然咁猛料？
搶先美帝侵侵做野？
侵侵都係等個講字咋喎

如果勇武可以移民台灣，咁香港班狗狗仆街了

老撚土咁講可能冥冥中有主宰，唔係小學雞上台，又揀左柒婆出嚟，一路咁溫水煮蛙應該十年左右就溶入大彎區！

而家爭取雙普選就係要佢照合約做，今日先post咗毛澤東1958年嘅講話比老貓睇，老毛話示威抗議罷工學生搞事係好事嚟

所以正正就係話當今嘅支共小學都未撚畢業

老毛直頭教壞人啦

仆街仔次次靠濕尻招贏人

個個有樣學樣你雜種都好頭痕

個個學下佢
扮抗日暗抽水
同美帝走私做下生意
都幾好玩

200萬都唔洗咁就移民到台灣，如果成事就好睇

我反而覺得香港五十年後邊界仍然會响度，而且過關更加嚴格，每日150個都會取消埋，嚴格限制大陸人進入香港。因為到時香港住既都係上面既權貴/家屬，到時响上面用支共果套CAP水，响香港過資本主義既生活，乜都賺晒。

當然支共提早爆另計啦

驚犬

共產黨建國咁耐破壞中國咁耐
讀太少書諗唔明

本地豪強退緊了
個個寧願放數放租比支那精英
地產 金融命脈
慢慢落入普通話人手

去到都要搵食㗎，台灣搵食艱難，台灣仔自己都想走，雖然我相信未來十年會好景

一涉及生活難題，並唔係容易嘅事

尤其是好多後生，喺香港都未撈得掂，搵得一萬幾千。完全冇辦法相信佢地喺台灣生存到

今戒支共四處水災都唔做show，樂觀睇冇另一個30年比佢，違反自然、經濟定律冇可能

去到當你競爭者 有排捱

而家嘅環境應該有支援嘅
吾爾開希呀 咩反共義士王xx嗰啲都生活到嘅

咁破壞環境又真係被天收既

當然，台灣人工低搵食難，不過我對後生仔有信心餓唔死 ge, 最重要心態要改變，馬死落地行

我呢D 90後已經係老屎忽，未來係 00後世界，早幾年去 wave 已經坐埋一邊吸女算，後生仔衝下撞下犯下錯唔緊要，最重要識起身能屈能伸

鄉議局同侯志強咩料

有性趣

我反而只睇台長獨有的節目，佢諗野比較立體，追開一週時事。

打人權牌唔打3250億關稅？

日本火燭死23人 ，rip

愈夜愈多人救唔番 而家好似死三十幾個
放火條友都入咗廠

真係無妄之災

呢單係惡意放火殺人
仆佢臭街...
京都動畫係好重要既指標性日本動漫界公司
連鎖影響仲要估計...真係好傷成個業界甚至日本動漫市場
我同老婆都係會睇動畫既人黎
繼香港狀況以外最近最sad既事...唉

唔錯喎

希望多難興邦

如果係堅
呢單野就爆

每月手動月供佢

當故仔咁睇住先啦 我唔係好信速龍隊都會出25
前線低級警就話姐

2804

一週時事都有睇

【笑死】我朋友餐廳會整凍撚水 口水湯 痰汁比差佬／政府官員食

做得好

立法ban鳩屎為，等侵冇得玩詐諦

美帝擊落伊朗一架無人機，該無人機飛近美帝軍艦，警告無效即時擊落，以色列新一輪對伊朗軍事行動估計會開始部署

金價新高

安師兄又贏

屌拿星, 紅磡站加固工程又係禮頓

金倉護體

美帝射伊朗無人機，個個金倉護身

琴日師父面燶燶, 連續兩星期食仔

中聯辦搭起一個新雞棚

[url][突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢段嘢唔係前幾日cfu段嘢？

話說師父個page自己出post話要去720咩我愛香港活動
師父
咁易比民賤聯呃

我對於師父變左廢老好失望

係

Cfu 愛國愛港 好感動呀

師傅：我有機會錯
但我好有信心我係岩
你自己諗
720一定大獲，一定大獲

720出去算唔算同師父同船？

師父親建制

驚個一個，應該係刁煬帝，唔係一般香港人喎

我百分之一百肯定，2018至2019年中國會急速冒起。

by師父

都話習帝唯一失敗就係無納師父為己用

唔知cfu有冇登記做選民呢

佢可以投元秋或者老鼠芬啵

\|/
師父早

720同師父遊行嘅人，肯定衰三年坐底 握埋手嘅準備衰過世都得喇，拍得住當年馬英九嘅「死亡之握」呀，有辦睇

以下灣青總架構的具名者：

實德環球楊海成的外甥馬浩文、玩具大王之子蔡加讚、青年民建聯顏汶羽、公民力量黃宇翰、美聯高級顧問余澤銘、頌謙及國景太子爺譚皓茗、概念資本張瑞祺、沙田少年警訊胡智政、世威太子爺許世焜、大悅城地產譚莉儀、張耀榮之子張永達、麥瑞地產蔡京暽、商界女領袖協會張嘉琦、交通銀行及臻云科技張弘、呂志和外孫程珍、新寶堂太子爺方煥興……

大灣區青年總會呢一班達官貴人二世祖三世祖，同香港青年有關係？
成班離哂地

師父出山, 拯救萬民
心繫720, 同道者必得護佑

好耐都無出師父祝福圖，係咪應該整返張

與師父同行, SHUM CONNECTED

根本720遊行就係師父滅共嘅號角

建議當日慶祝沈誕

建議將沈誕列為公眾假期
Shum with you

支共急了
先係5 車支鬼入大埔
再係720 吹大雞

呢兩日都好多消息周圍飛

師父一邊遊行一邊沈判埋隔離左右D人嘅倉，成班又可以提早去和合石團聚

係
見到苦幹撚已經知咩人

就係721應該係大陣象，所以先做更多野。
而家中聯辨同埋反送中都鬥搶沉默的一群同埋只睇電視唔上網果班。
所以先咁多野攪出來。

肯定啲廢老以為佢係勁人
實係咁問佢攞貼士

問佢地班撚樣一句：1. 八達通按金幾多錢，2. 麥當勞豬柳強11點買幾多錢，2. 茶記凍飲加幾多錢。
佢地已經答唔到。

720沈判日

港共壽終正沈

呢d股買的話真係要嚴守唔過夜嘅原則
琴日唔岩價無入

伊朗唔認，唔通係支共嘅？

《經濟通通訊社１９日專訊》美國表示，一艘美國海軍艦艇在霍爾木茲海峽地區摧毀一架伊朗無人機，不過伊朗方面表示並不知情。
美國總統特朗普表示，這架無人機飛至距離美國軍艦１０００米的範圍內，並無視多次要求離開的命令。而伊朗外長扎里夫表示，並沒有收到無人機被擊落的消息。（ｍｎ）

《經濟通通訊社１９日專訊》美國財長努欽表示，美國及中國官員將通電話，可能為恢復面對面貿易談判鋪路。同時中國前駐冰島大使、中國外交部旗下智庫中國國際問題研究院前院長蘇格表示，他預計兩國於本月底將恢復更正式的討論。
當被問及華為在貿易談判中的作用時，努欽表示，容許美國企業向華為出售任何產品是一個獨立於貿易談判的問題，同時又否認曾敦促美國供應商尋求政府豁免向華為銷售產品。（ｍｎ）

又金股匯升

大師兄

師傅早晨\|/

屌你老母支共就係拉人先，再羅織罪名，呢幾個係世界上最老嘅滋事份子

廢老都拉落水

打人權牌動作出籠，好事

我哋4獸救咗老貓

google嘅Dont be evil去咗邊？

dont be evil 不嬲講緊其他人

支境二線及以下城市鄉鎮樓爆出現 好訊號

90歲黑社會

香港爆，支共肯定爆咗，我冇乜所謂

屌佢老味碧桂園長期搵人喺香港cold call參加佢啲睇樓團，二線城鎮，接過幾鑊，出羅湖經常十幾檔街霸喺香格里拉酒店外面條行人路，遞傳單促銷，追住你講樓 早幾年冇呢啲現象

真係唔知中共班豬隊友係想721多啲人上街定係港共同小學雞玩對抗！

mafia godfather

仲老過王天林

幾十間大型企業撤出支國，證明師父話支鬼2019雄起確實有遠見，據報支共排期收復國土排到2055，包括蒙古、琉球、台灣、諸閣列島、南海各島等等，2020先打台灣喎，係就快，唔好鳩噏

香港呢邊定支境嗰邊先？

香港
尚澄
好似一萬蚊呎
要攪禁區紙

成交大左, 有咩刺激

要禁區紙都要一雞一尺

不死 66

我有朋友最近買咗村屋，地下連花園，4球2，做到6按，條接去吐露港公路開咗，揸車15分鐘可以喺吐露港，唔使半粒鐘到沙田，如果揸車嘅話可以考慮，1皮嘢呎我唔知貴定平

減息好似

但佢都係禁區內?

我先排睇信報話可能遲啲文錦渡唔走車改走人

同埋又咩蓮塘口岸 新界東北嗰啲

睇下禁區會唔會取消或縮細

禁區內

師父表示反應緊減息消息
真係減左未必有力再升

我睇樓都要攪禁區紙
有個同事本身沙頭角人
一齊去郊遊下

點解條女可以咁大波？

入去竟然比啲錦嘅嘢我睇

del咗post

呢招偽造證書做中間人攻擊學自支國，政府強行安裝政府self-signed SSL certificate ，變成HTTPS 都冇用，所有數據流量都被政府監控及解密

MITM on all HTTPS traffic in Kazakhstan

仲有下星期科創版

一用左政府ROOT CERT
佢地就有條KEY可以DECODE哂所有HTTPS數據流
最大問題係銀行同私人電郵

Stay the Course on China: An Open Letter to President Trump

最底嘅簽名聯署先係威力所在

海港城門口海防道至尖沙咀地鐵站出口，最近好多地產mk舉牌，牌上面係殘體字賣支那樓

旺角見有橫琴樓盤

等左幾個星期終於爆邊，cfu挾爆未

樂富地鐵站都有內地睇樓團

【大師睇市】睇實破唔破到兩萬九！
07月19日(五) 12:09

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周五(18日)裂口高開並曾衝穿28,800點，故要睇實恒指下一步會否突破29,000點大關，若成功破位，料會出現阻力，故建議散戶在29,000點宜沽不宜追。

至於美國企業業績，他認為表現未算是好過市場預期，但接下來業績重頭戲將會是科技股，大家要拭目以待。

－－－－－－

明晒

又沽

50間美企撤離小支支
200多間支那地產公司破產

支共呢場貿易戰一開始就錯，呢幾年藍金黃用得太順利，以為美帝都係求財，濕啲著數就搞掂，其實美帝社會支流形成共識，打擊支共擴張係國家安全，無論邊個做美帝都要貫徹始終，侵唔得第二個上，睇封open letter簽名，好多係軍人，呢封信係實名登記

證明支共思維已經同世界脫節

建議散戶在29,000點宜沽不宜追

沈振盈:大市繼續反覆向下 2019年6月14日
訊匯證券行政總裁沈振盈認為，不論中港及外圍都有政治經濟不利因素，港股有機會先反彈然後反覆下試24000 – 25000水平。

睇返 HSI 圖，6月14號就係 27118 低位 ，跟住就開始夾上去，師父睇轉角位真係好勁

有時好奇
師父幾時會破燈
破燈之時會唔會係究極大沈判

2018 狗閪本命年破過啦

舊年威足成年，十年破燈一次，邊有咁快儲到能量

肥佬直播緊玩射龍門

相當壯觀

同學沈振盈大讚 「佢唔會油腔滑調」

【本報訊】余偉文一向被視為金管局前總裁任志剛「嫡系門生」，人面廣但作風低調，與人稱「沈大師」的訊匯證券行政總裁沈振盈，原來是小學同學關係，而且近年有重聚。作為余偉文的「青梅竹馬」，沈振盈回覆《蘋果》時讚他「絕對係好人，唔會油腔滑調」。

余偉文一般人未必太熟悉，不過金管局每逢出席立法會財委會會議，他總坐在陳德霖左手邊，一字一句道出外滙基金表現。余人脈網絡不錯，具有交際手腕，與多個經常在電視、報章出現的股評人、財資市場人士，亦有一定淵源。
相關新聞：余管理外滙基金學者倡增另類投資

中大同窗：讀書叻又勤力
其中與「沈大師」沈振盈，二人為新法書院小學同學。沈振盈坦言近年透過facebook成功聯絡包括余偉文在內一班舊生聚舊，「余偉文非常nice，絕對是個好人，且表裏如一，不會油腔滑調」，而且非常聰明，「平時不怎讀書，考試前通宵就考到好成績」。

余偉文在中文大學畢業，而中信証券國際投資諮詢服務部執行董事顏偉洪是他大學同窗，「同屬企業管理系、同班、同major」，惟現時甚少聯絡，對余氏之印象乃停留於大學年代，「讀書好叻，好勤力，成績非常好」。星展香港財資市場部董事總經理王良享承認是余氏中大師兄，翻查資料顯示，王當年攻讀財務學，但他笑言二人只是「點頭之交」。

金融界普遍認為，余偉文是金管局行政總裁最適合接班人之一，性格隨和作風開放，願意聆聽市場意見。冠域商業及經濟研究中心主任關焯照認為，「余生係任生（任志剛）那派……佢最夠資歷，因為做得耐，好熟金管局。」在金管局多年一直主力儲備及貨幣管理，相信他與銀行界關係亦會較和諧，估計候任總裁上任優先目標，是確保銀行體系安全。

金管局自成立以來，總裁一職向來由局內擢升，是次接棒呼聲大熱的余偉文倘獲委任，將續秉承傳統。余偉文曾擔當前總裁任志剛的助理，年紀輕輕迅速冒升，被視為任志剛嫡系門生及親手栽培的第三代，今次任志剛又坐鎮總裁輪遴委員會，可說是天時地利人和俱備。

與另一副總裁阮國恒同齡的余偉文，據聞仍是單身，在局內有「鑽石王老五」之稱，本身亦擁有不少物業投資。

同齡小學同學，一個有機會做金管局總裁，一個就

屌
條友仔死梗

師父祝福

師傅做股評介的清泉 救蒼生救萬民

余偉文，據聞仍是單身，在局內有「鑽石王老五」之稱，

九成九會比人爆攪基或者叫g

本身亦擁有不少物業投資。

樓爆

大撚膽!!師父家吓社會地位低得過佢咩? 全球財金官員都要被師父屌，金管局總裁算條毛

任志剛都怕索羅斯啦！

未知真假，支鬼經濟相當唔掂就肯定嘅，等緊大規模失業潮，睇支共有幾多維穩費派人撕紙，我都諗緊加入貼街招 等佢燒銀紙燒到驚為止

梗係報名去撕，收完錢，再貼
自製就業機會

【一班AO的分享】

你好，我哋係一班在政府各部門的AO，在香港土生土長接受教育，我們雖然身在政府但我們愛香港，不想再有警察或市民再受傷害。與其他志同道合的AO們綜合了一些消息，希望可以為香港做點事，當中有部分來自親身見證、亦會部分屬內部流傳的消息。

1。林氏在星期初的政府高層早禱會已經強烈表明，不會「撒回」亦不會再道歉、亦不會成立獨立調查委員。會上要求各局長在各自的政策範疇「出力」，所以有步署地逐日由黃緯倫出嚟講明日大嶼，到陳肇始講流感，再到陳帆講沙中線，未來都會有不同的局長出來霸佔新聞版面，溝淡721的壓力。

2。x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

3。林氏受到警察幾大工會的強大壓力，而盧偉聰在內部會議上亦直言自己飽受評擊。因此，721會採用類似71升旗的部署，利用加大碼水馬圍封主要建築物，警方會在水馬後布防，以減少警民雙方的衝突機會，目的係減少警察與示威者衝突的機會，保住重要建築物。另外，亦會視情況考慮用水炮車噴射顏色液體，以阻嚇示威人士。

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

5。至於各區遊行及連儂牆，強力部門的地區工作部已會見地區人士組織及建制派，利用他們地區網絡處理，元朗就係其中一個例子，利用地區人士用自己的方式去令遊行無法進行。其他地區如大埔、北角亦將跟隨。另外，各部門如消防、運輸署會向警方出信，對各區的遊行表示憂慮，作為警方不批不反對通知書的理據，因此警方會拖延各區的不反對通知書審批。

Credit to 金水 Facebook

實有日冇糧出爆大鑊 大家成本差太遠，dum血本撕紙證明支共怕咗大字報，全民貼街招睇佢係咪師父咁無限金錢

[警告] 所有人必須用連登隱藏法去溝通

咁多 25 狗嘅政府

同學聚會
同學A：最近買左幾個物業收租
同學B：冇你咁勁，我放左1百萬美金落ibank 收債息 ja

沉：樓市股市遲早爆煲 ！！！！今年會跌落 18000 ！

大家低頭繼續食飯

其實唔限於連儂牆，甚至公廁廁格門後都可以怒貼，總知係咁撚貼

師傅係節目講過要佢想聯合以前同學朋友攪𨳊香港就係依班友

捐錢比日本火燭嘅動畫公司都唔得 支共缺美金好似乎好嚴重吓喎

呢排公海多咗咁多仙股post
係咪啲莊家等錢洗

以上所有野一路都發生緊，最終目的就係想小啲人上街，希望721見到大家，怕有衝突，行隊頭至中應該冇事

仙股唔會再有乜老散掂，冇咗賣殼呢條路，炒乜鬼？ 我都冇掂仙毫股好耐，唔值得嘥時間研究

呢下師兄係咪特登 有咩暗號 破2萬9罷明繼續上

大撚膽！
要糾正 你 唔係遲早爆煲 係已經爆左 爆撚左煲啦

係，樓市一早爆左啦

個仆街廢中鐵膠放火殺人, 真係冇撚陰公

日本太壓抑養左好多痴線佬
香港好快都係咁

金

原來打錯字 係師父先啱

老貓

29500見

確認，真係為咗重開談判買咗高樑

出面班友係咁講臨時政府同垃圾會仲咁多like

但係又取消大豆訂單

都話一都未有講五，唔係蠢就係壞，唔知以為共匪比佢哋滅咗㖭，打飛機打到上腦，西方國家教哂行，爭雙普選，離開咗西方國家支持，根本成功機會極微，不過好多人唔會理佢，佢鍾意成立咪成立，自封總統咪由佢，唔使附和唔需要理，自然就會收皮

應付扑頭黨專用！簡易防身技巧分享:

游B
shsre俾老貓睇

餵精露腳

我覺得721應該有至少五十萬人

唔洗讀chem都知大豆用途多到仆街
自損三千

小學雞跟風

其實游B港女黎講真係幾正

已過咗比佢，真係大山婆咁喎

游B肥左咁多

爛口粗魯，不了

又食唔知咩藥啦

高樑用黎釀酒,
北佬麵可以唔食, 白酒一定要飲

笑左
老貓會唔會開postpost話要做隻貓

為甚麼我還是選擇做建制派
有反對派的朋友看了我近兩篇的文章後對我說：「你既然清楚了解港人為甚麼不肯接受中共的操控，理應支持他們才是，為甚麼你大部分時間都站在建制派的一邊，專與反對派作對？那豈不是在助紂為虐？」
我作出這項選擇的原因是複雜的。在現實世界，是非對錯並非行為選擇的唯一準則，還要考慮現實的可行性，及選擇足以引致的後果。我年輕時住紅番區，到處都是不同堂口的勢力範圍，我只能敬而遠之，難道有條件去警惡鋤奸？生活在塔利班控制區的阿富汗人，難道可以選擇不支持塔利班？人出生在一個特定的時空，就只能接受這個時空的制約。美國的紅印第安人雖然曾激烈反抗過，最終還是住進政府劃定的「保護區」。可見現實世界並非純是講道理的。反對派說很快會「支爆」，我看來看去看不到，所以有不同的選擇。
我認為，中共會在今後相當長的時間裏仍會繼續在中國執政。單憑香港人的力量是沒有條件改變這種現狀的。因此，香港人只能在這種現實下，作出對自己最有利的選擇。選擇在香港與中共對着幹，只能對中共帶來麻煩，卻沒法為香港帶來實利，甚至有機會破壞香港原先還有機會保得住的「生態環境」。我不想看到年輕人白白犧牲而徒勞無功。
再者，反對派的行為亦令我失望。他們破壞力強，建設力卻不足。他們只懂得利用民主作為奪權工具，自己的內部運作卻一點也不民主，長期沒法用民主的方法選出自己的領袖，協調自己的內部分歧。最要命的是他們會罔顧現實，去爭取一些完全沒有機會實現的目標，如香港獨立。此外，他們又仇商排富，對經濟亦全無認識，一旦由他們說了算，只會把香港弄得更加一團糟。我沒法把希望寄託在他們身上。
其實，我們的世界從來都不是完美的，香港現時的處境，以全球普遍的情況而言，其實並不算差。香港沒有戰爭，沒有大型的自然災害，政府廉潔，法制健全，治安良好，基建齊全，人才匯聚，生活方便，營商環境勝過大部分國際城市。這些都不是每個地方必然會有的。我們沒有理由不加以好好珍惜。所以我不認同為了爭取一些抽象而且不容易實現的理念，就不惜把我們現有的一切，都打得稀巴爛。《逃犯條例》修訂後會有多少人受害尚未知道，但「反送中」運動卻已弄到香港雞犬不寧。我真擔心，若以這類群眾運動方式去追求理想的話，香港會得不償失。
對於中共的所作所為，我其實有很多都不認同；但中共的存在已是一個短期裏不可改變的現實，不管我們喜不喜歡，我們也得接受。就我所接觸，內地的普通老百姓還是接受的比較多，我也得尊重他們的選擇。在這種情況下，中共的取態仍會繼續主導著一國兩制的發展。香港要想在後過渡期能夠有更好的發展，仍需要與中共取得協調，那就需要有接觸、有溝通。但反對派卻完全拒絕這樣做。這又怎能令香港走出困局，這令我沒法與反對派站在一起！

應該係好多搵到少少錢 (5,6萬一個月) 但又未完全上岸3x歲中產的想法

好好奇cfu 成日話中共可以用互秏戰術打敗美帝係咪一種幻想

2016年9月6日星期二

凌晨「打蛇餅」 葉劉太古城票站得票最多

香港有一群為數唔少既人係超錫身扮中立中產架嘛，穩定壓倒一切，佢地去泰國馬拉都覺得危險，剩係會去星加坡日本嗰啲乾淨治安好既地方，又怕熱又怕凍，又怕痕又怕痛。

香港有一群為數唔少既人係超錫身扮中立中產架嘛，穩定壓倒一切，佢地去泰國馬拉都覺得危險，剩係會去星加坡日本嗰啲乾淨治安好既地方，又怕熱又怕凍，又怕痕又怕痛。

頭先冇引用到

唔知，連登洗版好易嘅啫，唔代表所有人，唔認同嘅咪走，佢自己咪慢慢宣佈到夠

事實上民主派真係好柒，回歸以來靜係食民主飯養活左好多人，令到好多中產都睇唔起佢地

佢對於示威者既睇法離左地啦完全
有港獨提倡都肯定唔係主流，係小眾連登仔打飛機同共產黨製造稻草人
不如直接打我討厭政治，我只愛錢就得
如果淨係識搵錢之後移民，根本同支那人一模一樣，自私到極點
不過唔知呢篇文邊度黎，聽下算

冇人名冇樣，又冇人被塔，有冇咁嚴重呀? 每日唔知幾多人去台灣喇，何況去咗又唔會返嚟，返嚟都未必知變個，咁又篤灰?

有倉護身

D人係驚比到壓力台灣政府影響到成功率
不過呢個moment你問我我都估唔到係會有幫助定倒米

冇，打埋你個份咋

現代遊牧民族嘛，邊度有水去邊度

無得抽百威
琴日加多手了

根據連登往績，講獨鍵國從來冇吹到雞能力，亦冇水嘅

1. 梁游DQ, 吹大雞集會，幾千正皮，出到去50人，記者仲多過支持者，部份係其他泛民嘅

2. 圍西環嗰鑊，佢哋只係跟住泛民反dq遊行，完咗之後眾志，社民連走去西環，唔係全部講獨嘅，速龍嚟到後嚟散水

3. 喺連登吹雞籌旗，最大手筆係佢哋口中五毛，捐咗5千，平時口水多過浪花嘅一見要貼倉冇晒影

4. 721大台係民陣，唔信佢會搶咪鳩叫，一定大把人屌佢嘅

講到尾就係冇錢冇人，只識連登鳩噏，唔使理佢就得，完咗遊行佢鍾意選臨時大總統都好，唔使理佢，香港言論自由㗎嘛，佢隨便表達，唔同意咪走人，理得佢點搞

唔好代表我得喇，未來有得揀我選歸美喎

我純粹覺得拆窗論黎睇最好, 反正港獨比較難入口, 好難令到班淺黃深黃會當做教條

其實我估唔到係逼台灣接受定唔接受
Eng唔接受個立場就唔夠鮮明
當然接受都有其他問題
你話佢地玩義士我覺得係令英英兩難

蔡英文要睇民意點 唔係佢話幫就幫，有冇生果報導係冇分別，依家我所知係用林榮基方式無限簽證逗留

冇撚錯，講到支共特務白撚癡要靠睇生果報先知，林榮基唔通游水過台灣嘅

破晒窗同開晒窗啦已經

台灣嘅報紙一樣會報導，蔡英文要點做要睇民意，如果民意認為冇理由給予政治庇護，只係衝幾衝就要收，容乜易搞十萬八萬人過嚟? 你有民粹人哋都有，林榮基都未有政治庇護，都係無限簽證逗留，而家報紙報導冇人名冇樣就篤灰?

要開黨報先得

當然蘋果可以報埋佢地到左台灣同緊邊D人接獨，現時同緊邊D人一齊, 行動係咩 etc ，所謂"新聞自由"和“情報機關肯定知”嘛，如果大家覺得咁樣係 ok 就算，每個人都有自己諗法，我亦無意強加想法去大家到

我記得第一間報嘅唔係蘋果, 蘋果好似都係見到自由時報出左先用黎做source, 唔知有冇錯

你咪撚理啦, 總之蘋果報就係篤灰

泛民黨報呀嘛, 所以好多人想蘋果死架

郁啲上綱上線，唔係賣港就係篤灰，所以他日支共臨檔嘅話，有得揀我選歸美，其次歸英，再次係歸台，最後先係獨立，廢事可能要二次革命

其實沈門應該冇乜人buy你呢套, 如果你想搵人認同, 不妨出公海. 至於呢度, 你想強加你既想法都冇乜可能, 呢度個個都有返咁上下水平既.

俾佢立到香港國渣到莊, 我同你應該第一個上斷頭台

港獨個"獨"都係"獨裁"

[分析] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

朱律

朱千雪結婚了

我這樣討厭，他完美如此
能共你好好地相處
那會像我們，將吵架當玩意

呢啲命運嚟嘅，真係失敗都冇辦法，正如我揀隻股票買長期投資，我都唔知輸定贏㗎最後，我只做我認為正確嘅事一路做落去，就係咁

反而鬧林卓廷篤灰單野我就覺得岩囉

岩阿見到仙股升有時都想入一手幾百蚊之後狂F5

唔使睇啲FUD文喎，大家靠估嘅，政治嘅嘢一日都嫌長喇 佢又唔係神仙，西藏新彊亦同香港唔同，我睇法係細於40歲嘅人必見支共倒台或失去全面執政能力

見到有人講毛澤東，毛澤東第一次全面展現佢鬥爭才華應該就係富田事變 大家如有興趣可以睇下

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。

毛澤東擅長以弱勝強

而共產黨內另一個玩權術玩得出神入化我認為係曾慶紅

個人覺得睇左會上腦
因為定力唔夠, 會被影響著魔
最好有功力抽離既人先睇, 廢事佩服佢然後潛移默化有樣學樣

所以我一直話香港 13,14歲讀中國近代史一係讀得唔通死背，一讀得通就好易諗歪一邊

東網對師父有差別待遇

頴怡都搵佢老友羅尚沛

我覺得apple提大家唔好再入局

上次支狗知道班後生真係諗住入去死
所以先縮

陳雲一蒲頭就知奶野
希望聽日師傅盡力祝福警察同政府

老毛同期梗係周恩來啦

周公鬥極都鬥唔死

btw
唔唔洗太悲

而家大家同支狗都係摸石過河
佢地資源多但成本都大
資訊更亂

梳理意見lihk比hkg好
兩三日就會順返

你地應該冇第一個嘅, 排第一點都會係班中國佬先

又漲左

近代中國歷史寫得好 ge
鬼佬 : Frank Dikotter, John King Fairbank
反正華人作家 ge 我諗唔到邊個，最常出現問題係有太多資料但不識整理，寫到又長又悶

其實所有跟毛澤東搵食，最後能夠善終 ge 全部都好勁

文革周公保邊個都保到

但佢連契女孫維世都唔理

我覺得佢惡毒無情不下於老毛

所謂黨性凌駕人性嘛，老毛強在將秦始皇植根ge 中央立權，法家，朱元璋權術，農民思想， 共產思想等等 mix 埋再自創一派，呢一方面來講佢係 cls 的

今鋪大陸唔支爆，我地都係等輸，5大訴求都唔會有

有乜計
香港人最善忘，最習慣溫水煮蛙
今次借勢為一個價值觀已集結全城力量敢踏出黎發聲

係，不合作運動增加管治成本，理論正確；但一隻手掌係拍唔響
陳巧文，四川捐錢潮文，當時咪又係冇人 buy, 而家又話係先知當神咁拜

飯民，六四呢Ｄ就係年年睇住佢點樣膠點樣呃飯食一無所為，仲有選難民之父真心膠呢類，政府又腐爛不堪冇報應，欺人太甚

歷史既偶然事件令惡性循環加劇
每當關鍵時刻就做膠化事件，明贏緊又走去俾個十二碼人地，就算係追和打加時，士氣都冇左大半；更唔好講佢個底花哂，最終好似白頭佬咁俾人夾走；所謂分化，其實更相信唔想令難得企出黎既人因事件失焦又縮返埋屋企，金鐘村個款階段式勝利，俾掌聲自己

佢地擔心運動冇左係好合理，今次都動用埋價值觀呢種人生底線，公僕濫權到國際皆知最後可以不了了之，咁下次仲可以係乜理由？就係同支那接軌，接受現實快樂抗爭，抬底笑下過一日，然後傳傳下把火熄左，其實六四屠城都是可理解的

有能力都仲話移民，財富轉移保命
普通人除左攬炒一齊爆破看似已別無選擇，想當年俄羅斯盧布一夜五十斬，民眾除左同張曉明講太陽照常升起外，仲可以點？

有冇耐性，如何改變，打破困局；起惡性循環之下就如同黑奴平權，無解

唔比行就冇人行？

我覺得又唔使咁悲嘅。
新疆有幾多外資先？
香港又有幾多外資先？

香港仲有8萬個美國人喺香港住

見到講維吾爾已經知最後一定係建國，上一頁

完全同意。新聞就應該中立報導全面事實。
其餘嘅，等讀者自己判斷，依個係報新聞最基本要求。
所以我都唔鐘意蘋果
但香港無一份報紙睇得入睇。

立場同rthk我覺得勉強可以

昨天
某：樓1租鋪比人賣大陸野，樓1賣港！
某：樓4有大陸支那業務，樓4賣港！

今日
某：蘋果日報報導有60人去台灣求庇護，爆料出嚟，咁60人就有危險，所以蘋果日報出賣個60人、督灰！

咁香港01剛剛有報導刁煬帝內蒙古考察，咁香港01算唔算爆刁煬帝行蹤出嚟，比美國fbi cia nsa知，咁刁煬帝會唔會有危險？咁香港01算唔算出賣刁煬帝、督灰呀？

點呀又？思維邏輯咁獨特嘅

金鐘中環易逃走所以唔俾行？

昨天
某：樓1租鋪比人賣大陸野，樓1賣港！
某：樓4有大陸支那業務，樓4賣港！

快d cap 圖俾我睇，冇就收皮 please

睇信報多

佐敦沙田灣仔有法國文化協會
新疆點樣比呀大佬
癡線。

每年美軍喺香港停泊航母
新疆又點樣比呀大佬

出面班細佬，想鍵國，諗到儍撚左。
出面班小朋友，有典型華人dna：未做到，已經擘左個死人口喪嗌。

好似大灣區，10畫都未有1撇，就已經話大灣區第日D大學學府拍得住長春藤 ... <大公報2019年2月25日>

做到先吹奏啦。做到未做就已經話第日做到的話會點勁點西利，屌

老豆搵仔，好波

金倉安子兄，唔係話你

無追晒post
但樓王(好似係)嘅意思係唔好無限上綱上線
唔好因爲啲芝麻綠豆嘅事話人賣港
樓1樓4個啲係比喻來

咁都睇唔明

邊個講都好
係比喻芝麻綠豆嘅事
唔係話你曾經講過

建議你可以追下 post, 用 " 某某某：” 跟住夾硬套一句說話而我從來冇持有呢個觀點，如果呢一種係比喻，sorry 只能說我中文程度唔好

樓王開頭幾版回覆："如果將呢條線推演落去，賣豬肉都係賣港"，一睇就知係比喻，我從來冇屌過樓王 (雖然我唔認同呢個比喻)，分別係就呢度

1299 同823會唔會變紅底股，破100蚊關口？

近距離接觸師父

要破應該一早破左
唔係有力刻意阻
就係個市根本冇呢個強度

嗰個唔係我講喎

睇返原來係另一user, 記錯了

好耐冇上水.....

當陳雲同熱狗呢堆撚屌上水就知冇好野....

問心，呢幾個月邊個同示威者共同進退兄弟爬山，喺721呢個大事大非面前仲得閒督灰？

令外蘋果呢d盲既都知係中共眼中釘，even 你睇倒d割席post都好，但至少敵人既敵人便是朋友

宜家我地個初心係五大訴求，但呢場運動個焦點變得模糊，咩臨時議會！？我地軍政財大權同外國勢力乜都冇就就做：一）係陷出面揸大旗的巴打不義。二）間接將運動變成港獨，先係惟反國際共識的一國兩制；後係走回頭路比港共有焦點對住黎打

師兄弟加油

2019年07月19日 晚上錢錢錢內容預測

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗 / 自己記憶力勝人一籌
-- 自己識歷史又識經濟 / 自己係投資VS打手係投機
-- 自己基本分析好,只係大戶令市場扭曲 / 自己有果句講果句,唔怕大戶歪理當道
-- 自己價值投資,點插都插我唔死 / 自己有正能量+由零開始能力
-- 自己識心理學同行為學,EQ高過常人 / 自己既真正FANS,都係識思考既人
-- 自己情義係值千金 / 自己有志改正年青人唯利是圖歪風
-- 打手根本係唔識,成日跟我口水尾 / 打手根本係由頭輸到尾,跟足我一定贏
-- 打手屈鳩我,因為我打爛佢飯碗 / 打手呃鳩你,話唔入市就係輸,洗你個腦
-- 打手係標題黨,以偏蓋全我既言論 / 打手連牛市熊市都未識
-- 打手係阻唔到我爆佢地大鑊 / 打手夾我令我低調, 但我熊心不變
-- 一股不留逢彈就沽 / 大戶假新聞+做市昆鳩你接貨 / 大戶愈沽愈高愈買愈低 / 我早左叫你入美金黃金係好心
-- 支爆係騙局只會慢慢痛 / 樓市爆左十世落唔到車 / 唔好信AA跌3成接貨
-- 維他奶基金運作騙局 / 巴菲特完全濕碎料 / 索羅斯我未撚驚過
-- 大PUT要浸浸食29800,26800,22000 / 你唔識PUT咪撚入我數 / 七七四十九注學撚左先講

全球新聞J點
-- 全球收水資產爆破 / FED減息唔會有效 / FED鴿係騙局 / 美國進入流動性陷阱
-- 中國威脅論 / 華為單野唔係重點 / 中國唔會跪 / 美帝係好撚想跪
-- TRUMP係契弟老細性格 / 貿易戰邊個捱到最後就贏 / 貿易戰唔會短期和解 / G20係鳩UP
-- 美債美元會一齊爆 / 英國脫歐後勁好 / 美匯等轉外幣黃金円 / 人仔等破7上5 / 美元到位哩兩年等死
-- 美匯最後一升 / 人仔破7等買 / 港匯兩年等脫勾 / 債息倒掛係騙局
-- 2019大通脹 / 黃金信我必升上1400點穿都買 / BTC我睇2000

本地股市J點
-- 熊市大鑊過九七 / 恆指我睇到22000|16000 / 基本面一定係熊 / 政治巿見步行步 / 年底先教你執骨
-- 700我睇250|80 / 內險內房內銀本地房本地銀等死 / 新經濟股券商股等死 / 公用股收息股等死 / IPO咪撚玩
-- 亞爺去槓桿先死後生 / 亞爺引爆地產泡沬 / A股爆完會好掂 / 兩融亞爺一定打死
-- 亞爺等睇2025底 / 亞爺救市係騙局 / 亞爺轉左無水莊 / 北水唔會買樓 / 習總有POWER就坐得穏洗撚經濟好
-- 青姐係紅顏知己星星相惜 / TONY屈我係低鳩能 / 老湯抄我口水尾
-- 英國王識撚短炒同長楂 / 英國王買雲計算股死不改悔 / 英國王笑鳩我交租係大撚膽 / 英國王笑鳩我口水PUT係無撚品
-- 咪信打手沽港匯 / 港匯等拆雞棚 / 港紙脫勾上人仔 / 4:4:2港紙美金黃金
-- 中原指數無代表性唔撚洗睇 / 樓市已經爆左逃生門已關 / 家長番按買樓好高槓桿
-- 你有CASH FLOW買樓我唔阻你 / 樓市死因北水走+去槓桿+大供應 / 等睇銀行CALL窿 / 咪撚信大行報告叫你接貨
-- 700/ 388/ 66/ 建行/ 平保/ 5仔/ 壽仔/ 舜宇/ 瑞聲/ 小米/ 吉利/ 眾安/ 恆大/ 內銀/ 內險/ 內房/ 本地銀/ 手機股/ 醫藥/ 賭股/ 亞里系/ 公用/ 收息股 全部都係騙局
-- 祝福名單 992,8仔,小米,179,981,長實,2840 / 長沽買7300 7331 7322

H巴小兵師兄

616打後就超多五毛三毛帶風向，有啲真心膠就比帶住，一路都講緊五大訴求，be water，一到重要活動開始前不斷推啲無關痛癢post分散注意力

全球央行準備放水喎，師父仲J收水加息？

本嚟我諗住換啲英鎊，諗諗吓係等佢脫歐先，因為隨時會減2次息谷經濟，增加出口能力，所以唔郁住

完全正確
同埋，佔路。非法集結，最多幾個月
暴動，幾年
宣佈臨時議會，可以無上限咁鋤

屋企仲有本徐中約既the rise of modern china
英文版封緊塵

[支爆］河南氣化廠大爆炸 方圓3公里門窗被震碎

呢排禁多廠爆

理性啲講生果報，佢係私人公司，目的為股東創造利潤，唔係為任何人報道或唔報道乜嘢新聞，現今媒體立場一定有，只要佢唔作新聞，遵守新聞行業原則就夠，作為讀者覺得唔啱睇，咪唔幫襯，如果市場大多數人厭惡佢，自會執笠，市場會懲罰佢

生果報唔存在任何可以影響台灣蔡英文決定點對呢批香港異見者，如果民意認為冇理由給予政治庇護，蔡英文都唔會做到，講爭取民主自由嘅話，台灣由美麗島事件落嚟，死咗唔知幾多人，中間仲有個蔣經國，先得到今日嘅選舉，所以我可以清楚咁講，台灣係冇義務無限收容香港異見者，可能亦唔覺得現時呢批異見者值得政治庇護，回想當年，人哋又走去邊呢？

其實台灣對香港人已經唔差，之前魚蛋著草去台灣個𡃁妹，都冇踢佢走，今日60人過去，當林榮基case無限續簽證，仲想人哋點？

我估計唔係咁輕易就政治庇護，否則人人當移民捷徑，十萬八萬人走過去，點招呼你？

望都望蔡英文連任，如果唔係嘅話，隨時踢走呢班人

又自爆間廠?

唔想去咪唔好去，每個人都係free will，唔需要睇人點做，自己想點做就得

唔使理cc台講喎，現實一定係冇人理佢，搞咗咁多年懵嘅都知道呢班友得個鍵盤，散場話之佢選臨時大總統吖，人哋當佢傻嘅啫

你唔講我都忘記咗呢個部門 老老實實，現今禮樂崩壞趨勢嚟，支共毒質文化影響，唔好諗ICAC會係以前嘅，變質作為打擊對手工具唔奇

Icac變左東廠啦

689個陣好明顯

都係沈門最好 係公海游多陣都人都癲

飲茅台呀

幾撚同支那"接地氣"

捐錢嘅嘢，能力之內就好，隨緣樂助，太重負擔嘅改番正付款方式

有張咁嘅圖

好德

ICAC係直屬行政長官
你係林奠
會唔會叫佢查番自己

就概念而言，搞「影子內閣」就住唔同議題去提出有建設性嘅政策，反襯政府嘅無能我覺得ok，亦能夠洗脫過往泛民無能嘅感覺（泛民有冇咁嘅能力制定全套有效嘅政策就另計了）

真搞咩臨時議會係 onlun9 忽上腦

或者係為反國家分裂法落香港舖路，呢條例立嚟對付台灣，可動武理據，台灣梗係唔會怕佢，人哋有美帝亦有軍隊，純粹口水put，落香港就變內政，美帝插唔到手

修頓球場後面嘅路就係full gear嘅狗，去嘅話喺附近搭地鐵走，嗰日有書展，買張飛入場又好，碼頭走也好，唔好搞其他，冇必要嘅

不反對通知書時間縮到9點，唔夠時間中途退出，銅鑼灣附近港鐵站走就得，be water

蔡英文接受訪問話基於人道立場協助，支共口交部當然乘機砌佢，我覺得要去多幾次台灣旅行消費作為回應

下個月就去4~5日先

台灣去到4~5日有d覺得會太長唔知做咩

就係呢度好，夠hea. 行下書店食下野又一日。

打算跟和理優大勢咁be water
班狗今次唔知諗咩...但我唔認為夠膽真係同你full gear block路
或者9點就同民陣ver人勢開拖咁自殺(除非真係刻意想死狗拎藉口做野)

我多數去4日，會有一日係去博物館 台北國軍博物館唔使錢嘅，有啲嘢睇，例如以前嘅軍隊裝備，冇支鬼自由行，值得一去

我好悲觀，11月同出年會更多DQ
老老實實唔太睇好民氣會last到區選入閘，除非兩邊武力繼續升級
中共對港只會越收越緊，美國佬條bill只聞樓梯聲
支爆前最後的瘋狂DQ

我推測啫，縮到呢個時間呢個地點，狗就係想你哋坐地鐵走，後面擺個full gear狗大陣嚇走你班友合理，如果有人唔走，會開拖，過咗修頓球場之後唔少民居橫巷，打人唔覺眼，自己執生

我主張和理非非嘅

上次去中正紀念堂好多共匪團不過睇詩畫個d館冇人 靜靜地欣賞

中正紀念堂遊客區梗係，台北國軍博物館唔係旅遊區，通常係台灣學生去嘅，或者有鬼佬遊客去吓

我都鍾意去博物館，同齡既人好少鍾意

有咩玩？

係灣仔做社畜 好熟路

大師話金升到6000

再祝福中國未來五年取代美國！！

師父第日會唔會被洗頭

no啦！今日師傅幫大陸打飛機射到環繞地球幾次就喺浸到上太平山

2000甚至3000我信
但6000.....

落club 飲茶 flirt 女
台北有D 清吧飲 whisky 幾高汁

Rubio反共先鋒

此人做記者曾被共匪嘔打，所以返美國之後唔做記者，從政

如佢做美帝，支共早就玩完，我相信佢完全夠膽將目前301議案推到去制裁嘅306議案，即係對伊朗嗰隻

連黑石都由支境散水

BlackRock’s Fink: CEOs tell me they’re pulling their supply chains out of China
PUBLISHED FRI, JUL 19 2019 8:01 AM EDTUPDATED FRI, JUL 19 2019 9:56 AM EDT

Companies aren’t waiting for the U.S.-China trade war to be resolved, says the head of the world’s biggest money manager.

“The trend in China continues to be downward,” says BlackRock CEO Larry Fink. “China knows they need to find ways to stimulate more of their domestic economy.”

支鬼用五毛攻擊蔡英文假博士，人哋就show啲證明，習狗就真係假博士喇，香港保皇狗都好多，其實係咪博士都唔重要，識見唔係學歷，有學歷唔代表有識見，唔知幾多蛋頭學者係冇識見嘅

傳咩嘢黑社會721打人之類，我可以同你講，黑社會最撚垃圾，人多佢即走嘅，搞事屌佢圍佢趕走就得

好多年前我做過一個地盤，上世紀嘅事，欠糧，於是封地盤抗議拉banner，大判唔找數不特止，搵批黑底入嚟趕人走，7~80人，如是第二日黑底守地盤，成個地盤工人50人喥唔入去，第三日得番3~4個黑底，地盤佬一湧而入，有三個走得快喺後山走咗，有個走唔切，被人捉住用一扎鐵線鞭佢，地盤報警，條黑底話自己整傷

一覺瞓醒，CC台咁多臨時政府同臨時立法會post

唔使理佢喎，鍾意望吓咪算，唔好reply,唔使拗，唔好幫佢推po

連登又唔係社會主流，佢又冇資格代表全部人嘅，使乜理佢，咪由佢散會之後選臨時大總統

爆政治高層電話同電郵，證明政府自己內部有內鬼

但好似得張健宗冇佢資料
唔知係想營造佢係共匪間諜定點

兩黨嘅參議員，好多都唔信侵，經常搶先唔比佢亂嚟，香港問題就係例子，竟然由佩洛茜同盧比奧合作話推出香港民主人權法，廢事條友詐撚締締又放鬆手對付支共

今次盧押道之後除咗full gear嘅狗，或者會開水炮車上陣，大家萬事小心，和理非非遊完就走，唔好諗就咁散白行之類，好多嘢要累積要時間，當年我參加50萬人遊行，反廿三條，行完散，之後自由黨臨門投反對，老懵董過多陣炒魷，雖說今日唔係當年，要同共匪鬥係鬥長命，目前唔係鬥拳頭，嚟緊嘅區選要撬起保皇狗樁腳，5大訴求，勿忘初衷

灣仔個頭唔會開水炮掛

我用最惡劣想法推測，full gear嘅狗大陣估中機會高，水炮車唔使近身同衝嘅打，bar數超過16，即係水壓可以由地下射上十幾廿層樓，食正嘅話胸骨會有機會斷

但維園行去灣仔冇乜政治意義架喎

政治意義係人數夠多，表示港共唔可能以拖代變，消滅人氣，亦表示U cant kill us all. 個人睇法唔係話行到邊個位先有政治意義

21日一定大件事。
水炮車一定出。
沈門弟子如果係行的話，行完好閃，咪做戇鳩衝衝子

師父\|/

大約睇過下，其實好多都係legco 有公佈

越近721就越多啲奇奇怪怪消息，中共用嚟用去都係依啲野，今日又話發現爆炸品，目的都係令到市民唔出嚟遊行，似乎佢地真係好在意人數多定小

人一直响度，一吹就有，唔好再玩拖字訣

岩岩搞掂IB開始玩埋美股
港股專心樓1樓4算

尋晚診左件黑警老婆，幫黑警家人打打氣

一路推一路諗住黑警打示威者，國仇家恨，就冇哂想射既感覺
屌到佢求我唔好

終於搵到金槍不倒既秘訣

佢地射示威者，你射番佢老婆

Cc台公海已共識唔理果班友
始終貼地醒水既人較多

成立實體沈門還真可以運作，成立臨時垃圾會點運作先？有乜嘢認受性？唔係蠢就係壞，事實有議會特首雙普選承諾，要支共找數合理合法，自己玩變形港獨，佢代表全部遊行嘅人？ 除咗為引入支共《反國家分裂法》本地化做藉口，失去西方國家支持，有咩好處？打飛機自己開支旗打，咪做菠蘿雞，一撚啲骨氣都冇

屌，你威

樓王由鳩佢哋啦，鳩噏嘅姐，佢哋何德何能吖，窮撚一班，企業管理能力都無，更何況政治?
讀書讀過政治你估哋就識運用咩，得個噏字嘅姐

玩政治叻嘅人要熟讀史書

最重要係無實權，又無軍隊，管碌撚咩，鍵國喎成班出嚟搬碌鐵都責撚死佢哋

佢哋玩破舊立新，洗撚聽古人講?
老毛就係好例子

其實班老藍絲話佢哋係黃衛兵都錯唔曬，就係怕佢哋走老毛舊路

要有認受性，得兩條路，一係有軍隊，一係有實權有錢，連燈仔?
兩樣都無囉，笑吓好啦

就算他日支共冧檔，港獨亦唔係唯一選項，老實美帝肯收留，我寧願歸美

美國難啲，台灣都仲有少少機，始終算中華國家，美國收回名不正言不順，除非係打返嚟啦

就算打返嚟，照美國佬同侵侵咁撚縮骨，多數都會似以色列嘅方法處理

英國或台灣

台灣有合法性，中華民國仍然存在，佢係承繼咗清朝嘅合約，而唔係支共，支共嗰時未立國，根本冇執行合約，法理上講香港可以回歸台灣嘅

不過歸唔到美歸英次選

關島同波多黎各咁就好

總之我同樓王諗法大致相同，搞撚掂屈到佢哋俾真普選先啦！
無就乜撚都無，一齊等支爆支亡

公投?

英國自身難保，有個更大災難等緊佢，多數唔得閒理

次次中国奶嘢
我港都fat fat

最好係美國（不過冇咩可能），其次英國，第三台灣

美國唔會掂呢趟渾水，睇特老母取態就知

莞式服務回歸就夠，我唔貪心
又有廠妹村姑屌，仲要拍住抖陰添

其實美帝都唔係想支共眞係收皮冚旗掛

屌你十幾億蝗蟲生番野人

放出嚟周圍走都幾麻煩

起碼唔駛睇啲大陸暴發戶咀臉啦

所以特老母都唔敢高調口水香港事件，會出事吖嘛

而家啲大陸妹俾土豪食到貴哂

大陸佬白痴家嘛
高少少就當上菜
成班搭棚佬

老實講，見過世面放過洋嘅大陸仔大陸妹我個人唔算太討厭，最撚討厭係啲不學無術果班嘅姐，佢哋出去無幾耐個時代都會淘汰佢哋，我又唔太驚

媒老闆玩白美美，下一代變豬扒啲故仔

山西礦佬
唔係嫖就賭

但而家大陸揸莊嗰班都係後者
見過世面嗰班唔會返去

又話今日著紅衫表示愛香港既條街都冇人著

早排至問過件，係幾高，175，但唔靚
收我三千五人仔仲唔包房錢，我心諗，三千五我喺香港三飛啦

但真係有大陸佬肯比
以前成日搵啲山東人話model收貴幾嚿嗰啲

所以啲大陸佬都黐鳩線，嗰件喺香港，八舊食得到啦

邊有人會理師傅呀

落雨絲濕
冇煙頭執
佢都唔出街啦

幾個月前開始 應該唔會屈落今次反送中運動到掛

唔射都要射
仲要中出
等佢幫你養便宜仔

傻既，點知啲黑警有冇過啲好野俾佢
黑警出名爛滾

下次吉穿個套

無子兄
偶像

我估嚇人性質同警總外意途燒警車一樣

幾個月前開始，唔遲唔早，琴日先行動？

嚇D無知婦孺就可能有用既...

岩岩係NETFLIX睇左WINTER ON FIRE
講述烏克蘭持續4個月先逼到總統下臺

無賴粉皮真係最仆街

荃灣搜獲炸藥, 燃燒彈同「香港民族陣綫」衫及反送中標語-被人屈點拆?

藍絲任達華係中山比大陸仔捅咗一刀

夾埋？時間上咁巧合？
度好劇本又拎嚟靠嚇？

幾個月前？ 6月先開始啵
蔣生比人對關我咩事

反正冇柒用
只覺on9
戲本演員次次都bug

呢個以色列妹好正

呢個名係咪想人同民陣混淆

原來琴晚成個升幅冇曬

又落雨, 紅色衫又唔會個個有, 點會有人理佢

今日着紅衫姐係師父同船
着咗仲唔錢如噴泉

唔同，民陣全名係民間人權陣線，香港民族陣線係梁仲痕嗰檔，好似3條友組成

就算當真，果班友本身缺支持
而且蠢到比人捉到證明冇能力解決現今問題

但我睇新聞播
入左證物袋d野個樣新到你唔信
似演戲多
亦可能果幾條友由頭到尾一直係分化用既鬼
總之成件事都係小醜戲

一早講左，本土派好多都係收老共錢做野，我自己知道既都兩個。係知道，唔係懷疑，因為當事人自己向我認左。

影響到唔知民陣全名既淺黃就夠

我一直懷疑嘅

唔會喇，民間人權陣線家陣好出名，林行止都話要推佢哋提名諾貝爾和平獎

如果唔係支持反送中嘅，佢知唔知冇所謂

兩個花朵都叫的士陳

人民日報！

炒得，上去retweet

圖已cap, 日人民報你呢鑊仲唔陷家剷

代言需謹慎

連柳州 福州都吹雞
同埋之前大埔大巴.....

開始冇錢啦

支共出手越來越低，唔怪得大埔要直接搵大陸哩撕紙

次次藍屍搞活動都落大雨

行雷劈死幾件都好

好驚有人行刺肥媽

捅落去都冇事啦，脂肪咁厚

食多啲卡士蘭

夜晚十一點，肥媽喺度煎緊鵝肝
搵個夾篤下佢睇下熟唔熟

再食生蟲嘅大灣區淡水生魚片

屌！成嗰畫面出左嚟，變左big big channel

條魚係咪好鮮味先？我係咪好肥先？要生蟲，好簡單架咋，有幾多野做者？

支共真係應咗以前德蘭公司分析，500家控制90%以上資源，只喺500家內聯親，結果劣幣驅逐良幣，有能者越來越少

觀乎支共無論外交同對香港，大多數策略都係以前把戲，根本越做越衰，單係連儂牆處理柒出國際，本嚟得金鐘一處，亦冇乜政治意味，搵批廢老去拆，搞到連儂牆衝出世界，香港遍地開花，並加入政治意味，可見思維已經追唔上世界潮流，只識迷信暴力高壓，可以講敗象已現

石SIR教人打仔
佢知唔知個仔可以報警架

都幾多糾察
成條中信橋都差不多廿個
未計下面個堆仲多

格離post 個CT report 係唔係賣廣告
講到個肝咁健康

呢兩個月真係變化得好快...

仲有保皇狗加西環呃鳩支鬼維穩費，出親嚟佢哋唔係弱智，係突登串過馬撚製造維穩需求，同侵套玩法一樣嘅

睇今日收錢遊行嘅牌同banner做得咁hea就知，習匪豬一撚樣，家陣行緊共匪滅共

藍屍廢老，講股都廢過人。之前被股榮踢爆，講股專欄抄文。

搵陳百叻同肥媽就知係火上加油兼hea做啦

8成主旨話示威影響香港經濟
又想用佔中論調
依家好明顯係貿戰導致全球趨勢, 關示威遊行撚事

1，證明香港人真係轉數快。你越打壓，香港人越係求變。長輩圖反擊係一例。貼到出外國又係一例。

2，我覺得中南海係可以容忍到幾張紙仔嘅，但下面班奴才為左搵功績，或者想表忠，所以搵野嚟做，結果一撕就千層浪，收唔到科

旅發局都話訪港人數上升。但紅媒點都話示威影響經濟云云

師父界內證 永遠都1蚊
因為一定會中

石老妖都出聲

跌得最深根根本唔係六月

嘩 32萬人喎
班狗都話有10萬人

唔報大啲點收錢！

是撚但喇，全部大陸哩嚟，有幾多個香港人吖，下次車夠1百萬人落嚟咪氣勢勁囉

支共仲邊有咁多資源再搞多次呀
今次吹行雞都係得咁少人 啲維穩費完全唔夠
睇黎貿易戰都打到支鬼重傷

淨計面積最多5萬人
扣埋啲花草佔既空間同得最多6-7成滿
我佔2-3萬啦

［毅進制］01記者：大會話現場有31.6萬人 睇相又唔多似⋯⋯

聽日唯一破解方法，就係要黎多次百萬人以上，成個灣仔塞爆佢。我睇你點樣唔俾人行去金鐘，唔俾，就全體坐低。你差佬搵哂全個force三萬人黎搬啦笨柒。

仲有落雨開遮
啲人又企得無禁密

差佬最多只可以抽到5,6千警力

所以一定要冧人堆，你嗰五六千人，全部揸機槍掃示威者，都掃幾粒鐘至掃死哂，何況要抬人

人多就無敵，要行行去西環都仲得

聽日人數真係好重要 唔係話驚班差佬
而係要話比政府知 就算發生左咁多警民衝突 見哂血都好
民意係無逆轉到 好多香港人仲係好唔滿意呢個政府
聽日真係要針住五大訴求入面最重要兩樣 成立獨立調查委員會同爭取普選權

其實明天克警銅羅灣Sogo一定要全部線要開;否則好似上次100萬人上街逼您開放全部路線……

沙田個日5點就噴椒就係因為路線問題...
睇下點...

如果聽日天氣差，橫風橫雨，未必多人出。睇天做人，聽天由命。希望聽日唔好落大雨

不承認「台灣是中国不可分割一部分」捷克首都布拉格市長與北京當局撕破臉

明天見 天黑前閃

+1，各自努力

肥媽收左幾多？過左火喎！
懶撚叻：嘩！我嗰啲台詞你都講埋？下次我唔洗做啦！

點解聽聽吓有啲絃外之音嘅

香港警察正全力搜捕超過700名反送中核心示威者

post 裡面大家都好清醒

南華共報！最須要恐懼的，是恐懼本身，中共而家用乜手段都冇用，只要我地夠決心，夠團結，夠人多，根本唔怕你威嚇

幾好喎，睇下樓有500蚊收

呵呵，估計今日塞爆，家吓都十幾廿個黑衣人喺西鐵站

透過 HKG 分享一則貼文：有無人覺得梁頌恆、青政同民族黨好鬼

我唔知係咪鬼，但包括連登一眾講獨鍵國派，從來唔信。

會。預咗佢重防喺灣仔修頓球場後，本人係和理非，一向認為和理非先可戰勝港共支共，冇打算同任何人衝突，但有黑社會人群傷人，必會行使101拘捕令將其制服

當日鄺醫生當選後率先退黨
可能係聞到味

cfu 早晨\|/

我最近加強咗體能操練，主要力量訓練同身體柔軟度，睇咗一堆YouTube 自衛術練習，自信可以自救，或制服暴徒

有無自衛術雞精

係可以的話一手留係胸前一手拳用埋腰力打出去，瞄住人體中線打，目標係 1) 阻擋人地拳擊 2) 人體中線弱點多，攻擊容易有效。 當然識巴柔更簡單

以色列格鬥術……·

個天靚到，真係蒼天有眼。
各位小心。
天佑香港，香港加油。

各位師兄弟，出黎遊行喇

已到，似乎唔多人

唔係維園集合，三點起步咩？

我早咗到啫，食吓飯咁

SCMP：警隊追緝700「核心」示威者，支援物資者有份

//下一個目標就是「和理非」群體，「和理非」人士的罪名是「協助與教唆犯罪活動(aiding and abetting criminal activities)」。//

轉打支援組斷糧草

書展扯走咗人，不過銅鑼灣開始多人

諗緊唔入去，喺外面加入

睇咗7、80隻狗，根據身型同走動姿勢，好多冇炮嘅話，估計徒手捉唔到賊嘅，根本體能有限，見到個藍衫狗，直情肥閪嚟，行幾步面紅標晒汗

記得當年係對六四立場有分歧
但鄺醫生後來有公開撐佢哋唔係鬼

一直覺得係真心
但近期對梁有懷疑

河南化工廠睇落同津爆差唔多level

津爆堅好多，津爆方圓兩三公里玻璃爆撚哂
好似末日咁

樓王咁早
我仲食緊野

出埋太陽，我覺得個天幫到盡架啦。

今日馬嶽出文，其中一點十分重要。以而家政府完全冇回應玩龜縮，即使搞到死左人，民意都不可能翻盤。

我既睇法係，狹路相逢勇者勝。能避就避，避唔到既，就打。無論係黑底同差佬，只要你博命，佢地就會縮。呢個就係典型game of chicken. 如果你要打，就要有唔怕死既決心。

今日出去既人，要有呢種心理準備。我睇差佬係逢人都打。

今日天氣好大家飲多d水

炸彈單嘢係想嚇人嘅，遊行好危險，嚇驚和理非嗰隻，其實拉咗人，即係安全，叫多啲人出先啱

係，真係估你唔到咁都出到太陽

有風，幾舒服

出面係咁吹冇人

等緊黑社會犯法，行使市民101拘捕令，同做急救一樣，同，假設有人暈倒，我係急救員，行埋去就先生先生，需唔需要幫助，要進行急救，同周圍嘅人講，我係急救員，麻煩報警，而家我要進行心肺復甦人工呼吸

行使101拘捕令一樣，請你停手，我現在要根據101拘捕令制止暴力行為

佢哋冇出嚟咪冇人

我喺隊頭，仲未出發，睇唔到

3點半先出發
我同老婆仲有fd去緊銅
公海d一毛多到傻左

以前我有聖約翰救傷隊急救員證，不過冇續好耐

點解要講堆說話，主要係保障自己法律責任

香港冇好人法

所以就算行使101拘捕令都要講段嘢先，當然佢襲擊自己就講唔切，直接開佢波

樓王快啲開路

慢必都未叫囂

樓王真係識好多

正確做法要同警犬一樣要警戒etc...類似
"我有合理理由相信你已干犯[某某罪行, 考慮101要可捕罪行, 冒警唔得, 要藏有攻擊性武器或者企圖用武器傷害他人身體致嚴重傷害呢類]，現根據刑事程序條例第101條拘捕你，請唔好反抗，否則會根據101A條行使適當武力制服你。另外，衣家唔係事必要你講，除非你想講，但你講既野我會用紙筆或者錄影錄音記低，將來會成為呈堂證供。"

仲有101行使完其實要盡快(最好即日)將條友帶去mag仔開case
法庭ok會迫DOJ接手查

究竟係玩左成個月香港人識自己安排夠鐘先到
定係一毛真係假到仆街

岩岩到銅好L多人囉!

夠鐘先到都唔奇嘅

警犬又玩嘢，明明可以早啲封路，佢老味特登比車行，拖耐啲，等你啲友曬，不反對通知書時間短咗

隊頭啲真係唔隘開路，係咁香港人加油

遊行職業化，準時到準時走
個個返工係咁就好

終於郁

隊頭係咪冇 banner

有

我身子弱 一向等冇咁猛太陽行隊尾

經過警犬身邊。帶頭嗌次香港警察知法犯法。竟然有人跟

有撚黑底敢搞事，咁嘅陣容，仲有我呢啲預開佢拖嘅，夠膽就嚟

有諗過點解無post傾口號
幾次都係9叫多

咁多年當香港人on9咩，次次暴曬幾粒鐘

屌你老味，又連登? 真係想連尼住著草馬六甲

樓王咁勇

我後生實戰三次，不過已經三十年冇郁過手 做咗文人

原來V巴有實戰攻略

要夠大聲先帶到人嗌嘅，越短越好 我唔夠大聲嘅

天后站968總站上面有約40名白衫黑底人集結

盡得師父真傳

驚佢條毛啊

好似搵堆狗唔比人行，想和理非變勇武?

呢條警乸好大波

開始有火葯味。一班勇武派沖去前線迫警犬開路，打埋呢幾個字要準備seif defence

最簡單武器係鎖匙，揸實向面𨂽埋去一拳一件

小心
Need 狙擊老貓
過緊嚟

唔驚。係驚人踩人，唔得縮上樓

講真，佢set個終點係度係摟屌

我喺銅鑼灣sogo已經郁唔到 最頭咩事唔知，頭先見有班後生嘅上晒gear架生，大家讓條路比佢哋行前

盧押警自己dismiss左
隊頭除民陣"follow不反對通知書"外
其他人已踩去金鐘

和理非

駱克都有人行緊

今次冇嗰啲乜乜AI點人頭

100萬人隨傳隨到，10月1號共匪國慶，整多鑊二百萬人問習種點搞

十一絕對要行出黎賀賀佢老母

我驚柒婆已經炒咗，減一半人，好多只會要林鄭下台咁嘅由其c9嗰啲

sogo有人派美國旗

最驚香港人袋住先

唔會，要炒一早炒。到十一前後先炒，成個區議會唔駛選。而家話炒大波驊都只係諗住棄車保帥。

凡係嗌時代革命，光復香港嗰啲唔好理佢，屌佢老味自己加啲嘢落去，最撚憎，一係自己幢支旗搞

嗌無綫新聞出賣港人，我都嗌幾次算了，好易失焦

係 嗱，歸美好多人心聲嚟，做關島咁有美國大兵幫你守領土，經濟又得，點解唔好?

美軍來了我帶路

係就好
個架妹同我講想住美國

仲有成班港女追撚含

諗唔到有樓收租嘅業主，竟然話拳頭包住鎖匙，一拳一個

為嘅係民主自由經濟好，活得有樽鹽，美帝肯收留，梗係歸美好，又可以做美國大兵

所以無人敢租霸

傳啫。10畫未有1撇

而家D有錢人真係好惡

識揀客，邊關事

去西環賀一賀佢

其實啲人唔知自己想要乜? 移民想去英、美、支共冧檔就自己玩民族主義獨立，到時又一個垃圾國家，其實歸英、美先係最佳，保證生活好兼唔會產生極權

邊個保證獨立後嘅唔係極權?

樓王會行去修頓定金鐘

我認為到最後佢咩人都唔會炒
習仔份人好大喜功, 權力慾極盛
唔會容許自己人地反對自己o既路線
炒人即係代表人地認為佢之前o既政策係錯
佢點會比

民族主義從來係陰謀家獨裁者嘅遮醜布，今時今日香港仲有人信乜柒「香港民族論」之類，都白癡

我只想做人，然後先係香港人

未決定

老婆搵，要閃，各位小心

睇書睇太耐

應民陣指示盧押道和平散去

最後乜柒老黑都冇，得把口

好失望，諗住拎好市民獎有1000蚊

我去到灣仔站，連洛克道都冇狗，人間蒸發咁，唔係好事

行列中環站都無狗

你估啲黑底傻既咩，今日咁既陣容，佢搞事隨時消失於人海

佢日頭越係高調話會出動乜出動乜
就越大機會係虛張聲勢
但越係低調越要小心
善戰者能將千萬大軍藏於無形
加上而家入黑真係要小心o的
次次街頭戰都係夜晚佢地先做野

蔣生俾人冧低咗 唔敢輕舉妄動

唔好嚇自己！616都冇乜狗，就係冇狗先冇事發生！

合理
俾我做指揮的話
緊係朝早瞓多陣
留翻啲精夜晚玩

民陣號召力係強好多，搞和理非有經驗，大家知邊個，有往績。

白睇咗個幾星期Youtube自衛術，仲喺會所練習

準備散水+1

狗總棟起咗免戰牌，嗰嗰去港共中心，六月三次遊行都冇攪佢，焦點去哂政府同狗隊以為冇人攪佢！

圍完好閃，今日都冇人

我堅信長久嘅和理非威力好大，今日銅鑼灣又做少好多生意，自由行都少，長久會令租值下跌，撚唔信啲大媽沙唔搵支共高層篤鳩柒婆、光頭盧灰

發完夢 閃

同意！希望佢地識諗，民連遊行就係展示實力，依個星期港共日日攪事，又集會又炸彈，都冇減少遊行人數，大家都睇穿佢乜料

元朗班圍頭佬聚集緊喎

pp真係

我喺灣仔走咗，夜晚邊個理佢。

18區遊行我唔去嘅

由鳩佢搞，唔好代表我得喇

霸左個獅子山立國啦不如
屌拿星真係笑左出黎

呢啲無用既野

柒到出煙，等陣開臨立會連60個臨時議員都唔夠數選，有議會即係有總統，邊個自封?

話明冇大台。走去以為騎劫到，都懵撚嚟

支共

呢d蛋散我一拳一個啦

我d肌肉簡直係完美

你又黎做咩者

呢張相要寄俾全球傳媒

奴偉聰含撚鳥呢鑊，秦城見

麵仔乖唔好俾人捉到入去坐十碌八碌啊

岩岩醒起樓王

唸著搵下佢見下佢真人

Twitter已經傳遍全球

出防暴了

真係樓王講咁，準備選臨時大總統

美帝認為支共全球滲透，開啓咗冷戰，是否需要啟動對付蘇聯形色將佢瓦解，支共死期唔遠

基本上頭條相，太有是象徵意義

林鄭同盧盧兩個做roommate

民國38年，紅羊之劫。支共毛魔竊国成功以來，大大話話都70年，從未有曾試過塗污国徽。

精彩囉。張相名留千古

Set 做wallpaper

各自爬山 be water
緊記

雖然係支持和理非
但都唔想見到班勇武又見血 希望佢地快d走啦
防暴出哂黎 幾個速龍仲拎住槍

驚你啲黑氣

我認為支共得兩條路

1. 滅亡
2. 全盤西化

頂唔到幾多年

媲美天安門毛魔潑墨，大陸佢可以屈精神病，香港就冇得咁玩了

堅大獲護主不力 狗頭不保

要睇美國係咪真係戰鬥mode

我唔介意勇武，但我反對話搞臨立會班人出黎見記者讀宣言，呢個行為騎劫左頭先o係西環既前線示威者。
你班o靚仔讀完稿俾記者問一條簡單問題都要諗，就知班人係流四，番屋企飲奶啦
仲叫光復香港，時代革命? 佢地知唔知本民前套理念嫁?

關乎未來三十年美帝勢力同國運，支共爭霸之心已露，想改寫遊戲規則，習狗講咩嘢人類命運共同體，就知佢諗乜

必傾全力郁佢

自立為王算啦，叫獅子王

幼獅稱王
屌禮

本來邊個話事冇乜所謂，但好似上面篇文咁講，中共擴張已經唔單止係美國、歐洲勢力受影響咁簡單，而係威權主義渲染世界，禍害全球人類

如果佢依套威權主義警察國家方式行得通，又成功搞到其他國家跟佢咁做，或者臣服佢之下，係全球踏上不歸路，成咗事係仲衰過 1984

六點半隊尾已到波斯富街，43萬，差唔多啦

應該唔止，六點鐘金鐘仲人頭湧湧，起碼80，不過矮進制應該計十萬內

最驚就係中共投降輸一半
開放經濟保政權
做個亞洲版沙特咁
咁我諗美國唔似會再逼落去
不過中共要由’‘霸主’‘收番細佬就應該你走雞

煲呔：囑從政者愛敵人：30%人唔滿意唔係少 200幾萬喎！ 佢而家應該好唔忿氣！

呃唔到㗎喇，當年64之後支共應該死咗嘅，美帝一為錢二以為支共經濟好咗，中產興起會轉化民主國家，就似歐洲咁演變，問題係搞錯咗支共根本唔會咁做，姑息再過十年支共勢力再大，世界大戰3肯定發生，家陣就要郁佢，放棄香港咪放棄，捱幾年等支共收皮

家陣傾唔埋就係結構性改變，支共一係全盤西化，一就等死，冇得揀

做咩姐你

全盤西化就冇可能架喇
最多都係好似晚清洋務運動/晚清立憲咁
就算改都係改片面咁
事實上實際上鄧小平上台後都係咁做
行有社會主義路線o既資本主義
但換湯唔換藥, 實際上都係同一班既得利益者

沈門好多食家

美帝唔會制，以我所知係邊10%傾唔埋，全面要支共修改法律，按WTO規定做，同美帝點監察同罰則，其實就算支共而家肯改，都太遲，外資走咗唔會返去，佢啱啱開放咗金融11樣，黑仔強講嗰啲，冇人理佢了，人質外交同新疆、西藏及香港問題，西方國家已經唔會信佢，北戴河會議已經推遲咗，10.1之前一定要開嘅，你估習狗真係好穩陣，最少千古一帝可能冇咗，共匪係利益集團，利窮即散，個個海外巨富，人人貪得幾多得幾多末日心態，呢啲政權睇上去好似鐵板一塊，話冧就冧，今日遊行都有茂利自稱臨時大總統，支共裡面更多

美帝以美滅共，香港以共匪滅共、金融滅共，就係咁

支鬼會喺冧檔前轉走啲錢再消滅金融、電子交易紀錄，以圖消滅證據，我估會係咁，支鬼五毛會一夜變哂窮閪

死到臨頭，薩達姆同卡達菲咪又係怕死，捐狗窿都未肯自殺，獨栽者怕死心態仲高過普通人

盛傳支共有個沉船計劃，係點走佬嘅

留名學野

所以唔好用支鬼嘅電子交易、非常危險，他日佢冧檔轉走啲錢之後消滅交易紀錄，可能撳個掣嘅啫，全部變哂窮閪，支那寶同V7 pay共匪收咗就係咁解，房地產仲還有房產證，實體嘢，呢啲電子交易喺支共手裡面，根本用嘅都on9，就算facebook出嗰隻都靠唔住，即係將自己啲錢擺去人哋銀包，風險極高

我都係放幾千人仔方便自己，過一萬一定no way

而家支鬼同美帝鬥，已經唔係侵或雜種可以控制哂，冇見參議院頻頻項住侵咩？支共內部一樣會鬥雜種，胡春華嗰啲你估唔乘機發難，雜種鬥低唔少派系，實有人會同佢計數

早幾日都有單強國有條友托左500萬美金落銀行
之後一夜間冇左
查都唔比你查
所以唔止要抵制上面o既電子錢包
佢地o既銀行都要少用為妙

元郎班牛屎飛

其實die hard 4.0有啟示喎，消滅金融系統、電子交易紀錄嘅嘢係真會有可能發生

我除咗淘寶以外唔會用 仲要一定係俾錢前先增值 個佳芯pay永遠係得幾十蚊

有乜標題開新post? 即開

大家係咪要兌多啲美金

師父大愛恩澤中港, 愛與和平戰勝一切

如果香港個幾個大媽沙同外資唔換，應該唔會有問題，安全啲咪換咁啲，但一定要存離岸戶口，或實體銀紙擺喺夾萬，離開咗本地金融系統先有用

好，即開

now話班狗開左三槍

師傅紅衫行，痙攣扮噴黑

大師一語成讖，神州從此風雲起

開咗，下期

大撚膽!!

開咗新post

沈陣營第二百三十九期 - 師父大愛恩澤中港, 愛與和平戰勝一切

實彈定布袋彈？

再下期

擁獅子山立國
立獅子國
國王叫獅子王

布袋彈
仲要橋上面向橋下面開
想打死人咁

黑旗

元朗嗰邊堅定流？ 講左半日都無張圖

（最新消息）689好嬲

Err sor CD-ROM
富途呢咁？記得你有

CC台吹雞入元朗。
其實入去做乜？
入去根本係多餘
而家主菜係西環

叫人入元朗都唔知為乜？

其實應該散水，我早講咗有部份人當衝變成生活習慣，係我睇法勇武也好和理非也好能屈能伸先係精明，需要嘅係耐性，講咗唔知幾多次，無論台灣爭取普選民主、波蘭反共，全部十年計以上，當年刮民黨兇殘情度唔亞於現今支共，終身殘廢、死亡嘅唔少

捷克布拉格之春大家知道，蘇聯直情開坦克使入去，咪又係幾十年蘇共冧檔，一個時機就全面變天

上環班𡃁仔時代革命

其實都危險嘅，不過佔我資產唔多，廿零萬，遲啲美股高一浸我會全出貨，港股都會走，之後轉返啲錢出嚟，如果兩個月支鬼冧咗，咁就抵喇

1989年

2019年

咪等佢革囉

可以睇下烏克蘭
有記錄片, WINTER ON FIRE
主軸係和理非既, 期間有衝突都係因應過度武力對待

Trailer

行完噴完字坐地鐵走啦

元朗班契弟真係無差別打後生仔

其實唔明佢地今晚佔路目的係咩

出埋煙鳥已經

呢套嘢我早就睇咗，甚至當日喺twitter經歷，佢哋仲上到twitter發消息，支共入場，香港斷網

無目的，唔俾人走嘅唔係蠢就係壞，由佢哋

閃，搏拉嘅，救唔到幾多，掉底啲衫同錢車飛算，做鳥

係有班人想犧牲，但係今日咁嘅環境，好無謂

走喇，無謂嘅

其實唔返元朗先就得，求其開間酒店瞓，咪等佢等吓

打999報警有無人理, 整埋1823

其實元朗都算係非法集結

盡做

求其搵個朋友屋企投靠啦，邊有錢開房呀班𡃁仔

元朗真心黑暗，冇政府狀態？

我屌

警犬唔會理啦，冇休班警喺度打人都偷笑啦

新界區官商鄉黑就梗㗎喇，呢班牛屎佬唔知下個支共就係劏佢哋，支共唔死一定做嘅，地產黨嚟，以前打土豪分土地香港版之嘛

我知唔會理, 我意思係特登做埋
然後再發大佢

元朗

土瓜灣紅蘋果好平喎，3嚿水鬆啲，夜去除時再特價，小弟早幾年喺嗰邊夜晚做嘢，通常都會半夜返屋企，有晚實在太辛苦，走去住咗晚，3嚿唔使，第二朝10:00先走

元朗直播

最慘係落街買m記都照打

遲下勇武派實入去炒起哂幾個單位

//其實應該散水，我早講咗有部份人當衝變成生活習慣//

真係有班衝衝子，日衝夜衝，都唔知為乜。一D耐性都無，想一蹴即至。我真心覺得戇鳩。

3萬狗狗
顧得西環，顧唔到元朗

咁咪靠黑囉

牛屎佬過左火

睇到好火滾

想分散戰力，去嘅無謂，抖足精神打下場好過啦
打1823話元朗站有人打人縱火好過啦

打鳩立場姐姐

元朗連立場記者都打
打左成分鍾 傷哂

打到入火車

嘩

見到

好激氣

個心un un住咁

立場姐姐